大家可唔可以遊行個陣唱多啲國歌

真心首國歌作得咁好，真係冇理由浪費咗佢

喺商場到唱？係有用

但比起和理非們邊行邊唱

後者更加攞到國際同市民焦點

到時搵人大聲嗌「願榮光歸香港」，跟住倒數三二一就唱

唔好只係嗌口號！！！嗌口號都會嗌到悶
要加強返士氣，令大家更加團結

和理非們到我地出動啦

香港人反抗